喺中要 有個男人扮女僕 有無人見到？

痴撚線 柒到喊 咁撚不知所謂既 係唔係男人黎架。
仆你個街 講撚左日本文化真係荼毒左好多人既思想。有d就搞到成個毒撚咁 唉🖕🏻🖕🏻

喺中環

真係會激死自己老豆老母 收手啦 做個正常人啦

圖呢？

樓主你都做翻個正常人，出圖啦

無影

唔好迷日本文化啦 毒撚

仲要攬住個公仔 真係以為好得意？真係思想有問題

九唔搭八 柒頭

就到中環，佢走左未呢？

無影你就收皮啦

自己慢慢單機啦

睇你個名就知啦 日本撚

示意圖都無？

女僕示意圖

無圖你開咩post 呀屌你老母

我吹妙麗黎左中環當街露出多p都得啦